### Завдання 1

Ще раз розберіть усі приклади до уроку, повторіть теорію та ознайомтеся з документацією щодо розглянутих модулів.

---

### Завдання 2

Напишіть декоратор, який буде заміряти час виконання для наданої функції.

---

### Завдання 3

Напишіть програму яка буде виводити 25 перших чисел Фібоначі, використовуючи для цього три наведені в тексті заняття
функції — без кешу, з кешем довільної довжини, з кешем з модулю functools з максимальною кількістю 10 елементів та з
кешем з модулю functools з максимальною кількістю 16 елементів.

---

### Завдання 4

За допомогою написаного Вами декоратору заміряйте та порівняйте швидкість роботи цих 4х варіантів.

---

### Завдання 5

Створіть список цілих чисел. Отримайте список квадратів непарних чисел із цього списку.

---

### Завдання 6

Створіть функцію-генератор чисел Фібоначчі. Застосуйте до неї декоратор, який залишатиме в послідовності лише парні
числа.

---

### Завдання 7

Створіть звичайну функцію множення двох чисел. Створіть карированну функцію множення двох чисел. Частково застосуйте її
до одного аргументу, до двох аргументiв.

---